[求救]隻hot toys figure發霉

話說小弟自從大約兩年前放咗隻hot toys figure 入個玻璃櫃之後就無理過佢，結果今日一望就見到佢條褲上面有啲白白地色嘅霉
(懷疑係平時啲濕氣由櫃門邊入咗去)

各位巴打絲打，請問隻figure仲有無得救?
(下面有圖)

係咪你打J打到上去咋
臭架嘛世侄

隻figure係個男角色嚟咖

btw我認真求救咖巴打

bane？

當普通衫咁手洗囉

Jim Gordon

應該除唔到落嚟洗

樓主rip

唔好咁啦

瞓前一推

漂水溝水？
我之前係咁抹屋企牆身 你可以試下

唔該絲打，我返到去揾個無咁顯眼嘅位試下先

唔洗咁濃 之前都係溝1:50左右 同埋噴完記得抹

酒精試咗先
唔得先漂
記住用彩漂

我應該會再溝稀少少，廢事甩色

唔該巴打
咁我試下酒精先